「突發」好撚大獲 關於機場開槍 大家忽視咗一樣野！！

早排先有條八婆走出嚟話現時有好多警員都好年輕
俾佢地持槍係好危險
到機場有警員疑似開槍 但冇野射出嚟
唔通政府唔俾啲警員嘅槍上子彈？
驚啲警察倒戈？
咁係咪連政府剚對警隊開始冇信心？

有槍但無子彈？

條片似有開 但冇子彈射出嚟

Pish

屌你老母 國際都市居然係比喲咁既垃圾拎槍

Push

Blank

推

但係上次唔係跌左成排彈落地咩

之前防暴係咪唔配槍？

點解 無彈出
個個係 公安定武警
所以無配子彈俾佢?

果D係CID用子彈

想警察俾人打死，扭轉民意

隻狗唔記得自己支炮無彈
可能高層都知班狗控制唔住唔配子彈

無彈咁搞笑都比你諗到😨

其實左輪為左避免走火，有D地方嘅警察係會放少一粒彈，所以第一發係無彈。

咪撚吹水啦

正解

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！

好大可能係咁

正路去諗：
上頭應該開會同佢地講咗唔配子彈俾佢地
因為擔心有人情緒管理唔掂會亂開槍
另外公安混入警隊應該有條件 就係唔俾配槍
但基於安全就只配空槍俾佢地
防止事件升温至無可挽救
同時亦都落咗禁口令唔俾講出去
因為涉及嘅唔止係個人嘅安全
而係全警隊同僚嘅安全
所以唔可以講出去
但當時嘅形勢好緊急
個差佬唔記得咗冇子彈 自然反應就拎咗槍出嚟開
以上只係個人推測 未必係真

本身防暴係唔應該有槍
俾槍唔俾彈呢招
唔俾人踢爆嘅話仲嚇到人
又唔怕啲on9射死人
不過如果係即場踢爆會好危險

子彈係一排過上㗎，唔係遂粒黎

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

左輪咁易走光嫁咩

平常人冇練過唔拉個hummer好似好多人連槍都開唔到

左輪喎

係比d狗練習定開槍。

因為個hammer係外露出尼，而且又好近粒彈，分分鐘用重野扑落去就會走火，甚至跌槍都有機會走火。

左輪 有快速上彈器
邊有人 一粒一粒就入
喪屍片咩

咁你個上彈器入少粒咪得囉

[緊急分析]法！不！責！眾！

吹你老母閪咩
冇見識就聽啦

我都奇怪點有冇子彈
係咪根本前線已經情緒失控
驚佢地真係殺人

有火花
但可能真係冇野出

無彈佢唔知嘅咩

因為政府都知前線班警犬都已經失晒控

如果比佢地上晒真彈

會變成大逃殺

當唔小心打死一個後，會繼打死多幾件

反正死一件係死，死100件都係死

冇開啊唔好on9 please

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

呢段片睇清楚
無放手指係入面
應該真係無開
非五毛
只係唔想比對家屈我地作新聞

你又知冇？你係個死差佬？
我咪話咗疑似囉 有定冇你決定架咩

應該唔會啦，班狗每日自己入彈架嘛（好似係），
無彈會無人知？會無人嘈？

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

正當佢個hummer 唔係冇啦落黎咩？
上左點解會打到粒彈？

唉 見到呢種post好滑稽
你燒過槍你就知架啦
夠啦 咪再開黎比人笑啦

香港一定唔係

條友唔記得入彈先出黎喳

冇彈點解會有火花？

雙動左輪喎
點跌點撞都唔會走火
單動嘅cock咗hammer先會
不過絕對唔會cock咗插係槍套
開槍之前先會cock

似係俾個盾撞到

我都陀過槍，放少一飛係做到。但正常唔會驚走光而放少一飛，有事要開槍咪仆街。

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

我都睇唔撚明
有火花即係有按掣
但又冇人中，大家又好似冇乜野

應該係驚黑狗控制唔到自己 唔俾子彈佢地
反正雙方武力不對等 實彈係無必要使用
出左實彈 政府就輸得一敗塗地

咁啲火花係咩黎先

只係左手拓左下槍, 唔好鳩屈搞到大家變藍絲質數

只係左手拓左下槍, 唔好鳩屈搞到大家變藍絲質數

只係左手拓左下槍, 唔好鳩屈搞到大家變藍絲質數

呢排大家都太多資訊搞到我地都變左好多fake news

有煙即係有彈

啞彈咋！

有火花 = 有火藥(可以係空包彈, 冇彈頭) = 有槍聲
有槍聲應該全部人聽到
冇彈拉雞都唔會有火花

我覺得狗隊高層就係驚呢啲失控情況出現，可能有俾子彈前線，但落order 前排衝嘅狗唔俾上定彈。一來狗控制唔到自己，二來好似支警棍咁俾人搶咗大L鑊。

有子彈冇彈頭咪得囉。

邊到有火花呀, cap screen 睇睇?

上面咪有
放多次

香港唔係，正常情況下六飛上齊

咪就係 左輪出名係難走火

屌
即係都係有開槍

乜隻眼有得挽救咩

cctv隻手好似無曬手指咁

咁都會有槍聲
唯一解釋係冇彈頭(1)冇火藥(3)
得底火

後面個盾反光only

第二個角度咪show 左佢都冇放手指入trigger

可能裝咗訓練用彈

btw，香港人真係連基本槍械常識都無
左輪係可以入少一粒嚟防走火，要空發一下轉第二格先有彈到
一般手槍 eg sig，glock，可以上匣唔上膛，要手拉一下先有彈到

前線狗易失控 係事實

唔知係好彩定唔好彩
有彈咁近一定會有人死
但機場開槍一定攬炒

有冇片, 唔該咁重要嘅留言
畀Link支持下

平時前線的軍火根本無諗過會用到，會唔會有人貪晒，混合過期和假彈？

如果佢有子彈我估真暴動都似啦

睇多幾次

似係玻璃/盾倒影

槍房唔會得閒到俾12飛冇彈頭既彈俾人，如果驚死直頭唔會派revolver

同堆draw槍一定係12飛。6飛直接load,6飛入快速上彈器再收入pouch

Double action 會走火我比個春袋你錫都得

其實正路大型示威活動警察係唔俾配槍/上彈 因為會驚人搶槍
不過依家黑警好難講

真心覺得比佢地拎槍好危險

玩具槍

呢一下
背後又冇盾
得一下有煙有火
如上倒影唔合得0.1秒掛

手槍型打火機

可能係死命令唔準開真槍
真槍好明顯係一條線
雖然我認為海綿彈布袋彈根本係真槍
因為死黑警下下射頭

上次上水 有個7頭便衣成個彈匣跌左落地
根本唔應該配槍

或要評估過心理狀態才俾安子彈呢？又或有指引可安可唔安呢？係示威呀！除非有差佬死左姐。你估真係恐怖活動咩！

門口個黑警個盾既倒影黎
個火光係個盾反射燈光

其實唔係2002年已經換晒曲尺，點解仲會有左輪？

有撚無精射

以前係唔會 6月開始話所有都會嘅

似係盾牌反光啫

槍房拎槍果陣點會唔知

其實呢D行動根本唔應該配槍
因為可能混亂中失槍走火搶槍

牽強左d wo ching

燈光倒影？
有煙而且會散
點樣係倒影啊

嘩...係對住黑衫哥仔射嫁,中左應該即流血!
好彩無子彈,唔係實死人....

要暫時停止衝擊

年輕等於危險？
你曲線射我哋
屌你老母

呢個係軍裝
防暴係綠色長衫長褲

你留心睇住門口個黑警個盾點郁先
我唔想大家俾人笑

好似因為徐步高單野之後驚搶槍殺狗
狗通常第一發空彈，或者直程唔入彈

依個月睇直播見到好多次奇怪野! 好猛! 向無人地方舉旗! 向無人既地方射催淚彈! 衝空氣! 可能上身呀！好恐怖! 無吹水! 直播睇到幾多次下! 琴晚經過深水埗仲見到叫無人既橋既人離開!

反啲咩光係有會散嘅煙？

冇子彈邊會有後座力？

你睇真d所謂散開既煙一路都痴住個盾面
係倒影黎

快全球各國請人權觀察員來香港監督！

正路防暴根本連槍都唔應該帶係身

有光
有煙
一路閃光燈都係白光
槍口嗰啲係黃光
然後咁齊心話反光
咁多人突然間話驚比對家話做新聞

Anyway

民間記者會同埋各位記者朋友
喺記者會度播
大家一齊fact check 下

up

倒影
散緊既煙

Try harder

喺條片裡面係聽到有咔察聲

咁你當我3毛算啦

btw我睇過另一個角度既片都唔見有火光同煙，但我搵唔返，有冇巴打幫幫手搵出黎

但係啲警察配槍應該係自己check,自己上彈嫁.根據徐步高搶警槍案所了解.

左輪可以上少一飛
第一下拉TRIGGER係空槍，第二下先發射
但香港警察從來都入滿

另外，機場條片，個警察手指放外，
無開槍

其實佢開得槍就預左射人 就算第一下空彈咪即刻射多野囉 如果唔係既話淨係渣住支槍都得 洗乜開一下

我就覺得似冇彈 純粹想用開槍果下聲嚇走人

或者簡單咁諗 如果有彈射出黎
一定有人中彈/現場會有彈殼

咁粒彈射去左邊 又冇火花 又冇槍聲

唔係後助力，係扣板機要用幾磅既力，扣完後既後續動作姐

double action唔洗拉hammer架

港幣提款服務暫停

好 我自膠
希望你下次話人鳩up比返論點

睇清楚應該係後面個盾推人果下反光嘅錯覺嚟
開咗槍有火花咁大聲無理由無提過

空包彈

好明顯係驚咁混亂嘅情況下驚示威者搶槍啦咁簡單

長知識&少少分享

利申咗先非警紀律部隊
工作有需要會佩槍

1. Revolver 係冇拉低個撞錘枝槍一般好難走火(even跌槍都唔會)
2. 如果開槍除左聲響好大之外，個種感覺係周邊嘅人都會好大感覺(似心口被衝擊)尤其是室內
3. 要入少一粒係可以做到，不過一般黎講唔會有人咁做。
因為槍械使用一般係用黎保命，假若當危急情況下要拉第二次扳機先保命就會好危險。

冇人會知到底當時個枝槍係咪loaded或者真係有拉扳機而因任何原因未能發射。

最重要要睇得清楚係
1. 手指有冇放入扳機護環內
2. 子彈輪有冇轉動
3. 撞錘有冇向後移動
睇唔清講乜都冇用

不過以我觀察我認為冇開槍

想下好，點都唔割

是咪粒子彈過撚左期

唔緊要機場掹槍
企圖開槍
疑似有火花
放喺記者會度
連同點解條街無人開催淚彈
一齊大家研究

哩件事好撚大件事

其實近距離係前面係會睇到輪瓜入面有無彈

醒啦ching
仲鬥正直？
打丈呀宜家

但正常把槍會入滿6粒彈

個隻狗仲有後助力一下
除非佢手軟chok左下

有啲地方會入少六粒,咁就一定唔會走火

男人老狗射空炮

其實佢真係想殺人
所以呢度仲有d 鬼幫佢兜話要拔槍自衛，自佢老母咩

嘩屌咪即係送警察去死？

這裏有另一角度有開鎗

傻閪發現案

721元朗恐襲第25日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

好多時枝炮都係無彈
因為係極度唔建議開炮

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

i guess that is a fail safe to prevent misfire. normally, a revolver with capacity of 6 bullets will only carry 5 bullets, leaving a empty bullet compartment to avoid misfiring the first shot

我自己睇都支持你個講法
係個時間咁啱撞正後面個盾郁

你老豆為左避免走火 第一發精都冇上精子 唔知你點生出黎

師兄 你冇病下話

而家不嬲都係唔裝彈嫁啦
唔使大驚小怪喎

因為八月開始放警黑解放軍混入人群
怕打死自己人仲大麻煩
八月頭拉人時都有打中卧底黑衫搞事警察
佢比人打之後大叫自己人
仲有最初六月想衝立法會 有個警察成面血
條片又係大叫自己人
係咪當時已經有警察扮示威者製造暴動畫面
睇黎如果唔係香港人一條心 香港就提早玩完

721 811

以前死差佬做人群控制唔會佩鎗 14雨傘果陣都係，無記錯係自從魚革之後開始全部都有佩鎗出黎鎮壓，但如果條片係堅真係開左鎗 咁唯一答案就係 ： 佢地依家佩鎗出黎係靠嚇 根本無子彈 只係空鎗

第一發唔入彈呢下幾有創意

推測:
以前警察處理大型示威活動, 一般不會配槍.
而家配槍, 但唔上子彈, 係引示威者搶槍, 再以呢個藉口血腥鎮壓

出老解可能有點失望🤦🏼‍♂️😞

屌你on 9 少陣啦........

有指引要子彈全滿先可以關上子彈輪，請不要唔識亂講或者擾亂視線，謝謝。

左輪上五粒係西部牛仔時代嘅嘢，嗰陣左輪冇撞針保險，就算hammer down大力撞到hammer就會走火。
現代左輪有撞全針保險(transfer bar)，只要trigger唔扣到底，hammer 點撞都唔會走火。
唔識咪撚出聲啦

係無彈

真係有開槍點解釋冇人中招？

邊有火花啊，好明顯係啲閃光燈反射

個人認為popo 覺得就算設計得幾安全，都有機會走火，所以第一發唔上彈會安全d。

可能小弟垃圾，除左第一發冇子彈，我都唔知點解釋佢pull trigger 都可以冇子彈出同埋冇槍聲，求指教

係咪打中咗個袋?

特登叫槍房唔好配彈㗎
因為佢哋嘅底線（暫時）係唔開實彈嘛

如果配咗彈
好易被搶（不過佢哋都想你搶）
同埋 啲癲狗真係會亂射